想買個guitar body, 邊到好

我有枝warmoth strat頸, 想問下如果想買個strat/tele body同hardware, 邊到買/造好 (如果warmoth買埋太貴)?
想3000-4000左右